【I/A】第七史詩 Epic Seven (77) 暗拳六千蚊過夜

[center]

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服
官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手lm

Lm

新手入門

新手抽卡推薦
補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)
輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)，明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)，龍女(Luna/ 露娜)，木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)，... ...

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章
121：限定角色保底活動，第121抽必中
光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲
深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備
迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券
Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一
討伐：三屬boss—火龍，石像，女妖。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，速度最多角色要用
戰鬥
拉條：
命中：
裝備
T1-T6：
Roll:
新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

[/center]

手機開 唔好意思

其實我頭先想開
不過咁岩行開左

Btw正評係比po名既

我見等咗陣都無人開

係你地開架啦

岩岩推完10-10，跟住條路應該點行，升邊隻先
同埋有無亞服公會收留我

戰力乃虛無 打手要先手

我尋日用我接近0既IT知識

加左center係第2段

光暗抽左咩
首先升隻打手上六星，我諗你升火刺先啦

光暗未抽，見你地話聽晚先好抽？？先升火刺用黎帶肥？？

你岩，睇下聽晚情報出咩新野先
先升火刺，或者你仲有咩4星？

4星就係得上面圖果6隻

光暗中咩先

好慘
冇一隻水屬

咁升火刺先
4星你得拉茲幾好用，其他唔好理

希望佢光暗中好野啦

Thx bro咁我升住火刺同拉茲先，聽晚抽完兩張光暗再上黎問

唔好抽光暗住

乜呢隻驚有水屬

先升火刺6星 快既話應該1星期到 拉茲唔急最多5星暫時
光暗抽聽晚再上黎問下睇下點

一星期係肝型玩家
兩星期應該差不多

新手LM

我就有暗拳，你係咪葡萄？

啲英平均升到30幾lv 打啲17lv怪rj咁 得一隻打得入

因為要有裝
%乘埋人物數值就差好遠

裝備好緊要
睇po頭盡快攞哂迷宮裝先

大家準備好抽爆光法未

差2粒金石

單抽出奇蹟

新手問 買帳既話聖女同水龍女會揀邊個多d

真話：聖女

龍女有愛就要埋

加我 紫丞

咁聖女算唔算百搭隊員架？ 唔知應該搭邊隻做輸出角色好

暗拳六千過到夜咁抵屌?

聖女係百搭 推主線 raid 3個討伐 pvp 都可以上場

輸出就好多都可以 首選木刺 龍女 或者你有愛既都可以

咦 原來今日冇團戰

6000蚊 暗拳!
你隻木刺係虛嘢嚟呀!

有聖女=easy mode 冇聖女=hell mode
而家有明星雞都可代替
搭咩輸出都得

數字巴 比人水左啦

木法師未算廢 都ok有人用架

未有泰溫咁廢

剩3次10抽仲博咩

我剩5次抽果陣

出得一張5星泰溫

但我skip左

最後用雙子神器起手

我就有91000戰 你係咪唔夠我虛

我第一個ac 有水龍 自己抽既

玩到30幾lv後手痕買左聖女號玩

即刻棄撚左第一隻ac

你話呢？

想上淘寶收隻暗拳號再放 6000蚊 唔洗睇戰力架 虛野黎

值得一試

上次先有巴打第29抽出木刺
睇運架姐
我自己就一定再抽 拎隻木法返黎咪又係做倉管

annoying巴打講野好mean

強烈建議 買帳揀個你覺得OK既
再貼圖上黎問

我一隻光暗5星都冇
我FEEL到佢要出黎
神秘POOL有2抽

不要再說了

印象中有人講過泰溫+唔知咩可以3帶1龍11
唔算太冇用嘅

唔驚啦
泰溫係龍11神角
擺住係倉先 遲d先練

泰温

用緊了 好似冇料到咁

係呀
泰溫坦+破防 水輸出 水奶就可以3帶1好癲

泰溫一波流都岩用架 冇講到咁差

佢係得特別情況先有用
平時收埋把啦

其實木刺除左pvp同帶肥 都唔好用 我諗都冇t1

剩係呢2樣都夠啦

最右果個我可以

但又諗唔到換邊隻入去

新手推圖推深淵緊要好多

我玩到後期先想求隻木刺pvp

之前我一d都唔想要

我都係 早知果陣我sss木刺 唔係火盾啦

其實明星同性女係咪是但有一隻就ok

一句講晒，虛野黎，暗拳先係一切

無左之前raid地圖路線張圖?

好似唔同性質？

女唔怕多，越多越好啦

有無升技指南

聖女 水奶

聖女2技升爆左真係另一個世界黎

仲以為你指圖中間嗰四個人咁重口味添

有無人知大火斧一技吸血會唔會同吸血裝疊左？

定加上去

另外想問如果我聖女放左盾 水奶又放多次
佢會計厚個個定新個個？

我唔知升完聖女個厚盾會唔會俾水奶個盾洗左

新果個

有啲野我想同我最好既朋友講
六千蚊
六千蚊 過夜
你隻暗拳係雞黎呀

計回合長果個

回合長係咩意思?
唔係一個會疉一個?

我升爆左2技但點解打龍11好似次次加既量都有唔同咁既，有時頂到兩下有時得一下

條龍噴每下會-1個buff
另外你係wave1完，去wave2果下都會-1rd

(lm

呢到又關你事

即係我應該要水奶唔可以慢聖女太多 盡量keep住聖女個盾唔會俾水奶洗走

你當防禦同進攻差別

一開始無咩所謂啦

知識粉末除左分解神器係咪得89層先有得入手

當你all in乜7都抽唔到既時候,
你就會有一堆粉

討伐都有不過你唔會想見到

無野了
盾持續時間就計最長果個
盾厚度就計新果個

我見個花杖得番15日可以換（商店更新）
唔通真係要賣身家換番黎

呢隻驚第一個POST
湯丸巴開架

量力而為啦

湯丸巴係介紹完遊戲玩一陣就唔玩 佢負責介紹

不過呢隻佢都有KEEP住玩
只係無乜上水留言

數字巴係咪長玩？

@湯巴

我都加左你

新手留名

上水會畀歐洲人迫害
BTW上少咗水都係無歐到，屌

Yes

你食少左琴日D花生

精靈訓練員

諗緊買唔買另一個初始 兩百幾性女加兩隻打手

何巴此言差矣
明明好多我都仲有玩

唔好哂錢啦
用送個隻暗槍咪得

睇下想唔想要送比你
我之前個ac

好啦咁 挨埋落去

歐洲人分身呀! 有歐氣
數字巴接手啦

育成都係呢隻GAME 既其中一環黎既，覺得OK既咪捱下，當你過左好辛苦既暗槍轉職任同技能樹，你會覺得一切都值得。

直至到水龍女既出現

個ac咁撚勁。。。。。。

性女我保底中架
歐條鐵

依樣真，份歐氣係跟AC，巴打係長玩就唔好浪費歐洲藍嘅心意

好過買6000蚊暗拳啦

4星戰神齊晒，仲有暗狗暗水奶

點解我無咁既福利
講笑

6000暗拳過夜抵畀啦，啲腹肌都玩成晚

分身都有兩隻光暗4星，點跟

你地覺得應唔應該allin花杖

睇佢要唔要
唔要比你

火槍同親生仔由開服玩，日日玩
都係最近先抽到
我都好想問個天點解
隻4星黑肉木奶連影都未見過

見到暗狗表示好想要

藍b有冇多隻號比我朋友玩

值得咩

得科技號
前幾日買

但我怕拎左會唔會唔識玩 冇左前面果啲教學

我唔使啦
講下笑
玩自己個ac點都開心啲

你玩到10-10先啦
可能中6000蚊呢

睇你想唔想要

唔玩彈比我 比我朋友

好啦

都想架

應該係依2個

我都唔知 好似俾聖女水奶都會好穩咁

咁多光暗四星點跟

講真唔駛買連埋打手帳號,
玩落你就知呢隻遊戲3星好多實用

你係一張花杖都冇?
抽到最後先啦 可能每日一抽中

岩岩發現原來仲有呢兩隻四星 入佢地換走隻泰溫好唔好

想要就比tg我

配水奶2技補過萬

一張都無咪換，但有無得唔All in換

唔好笑我用手機影

笑你想用隻世界級垃圾換走泰溫得唔得

泰溫衰極都5星又有全隊buff，好過女主呀

幾多人想要泰溫你居然想換走佢

其實泰溫唔差
只係啲技太雞肋

唔知光槍轉完去唔去番戰神版果時級數

唔是話龍11 T0咩

想落泰溫都要隻水奶坦得起補得切先得嫁
如果唔係仲衰

改完3技 2技cd都仲係長到飛唔起

龍11係
但其他地方被聖女逼害

咁樣打住先

人地泰溫龍11神裝

我依家龍11要靠花杖性女先保得住水奶

你開個圖鑑列晒啲角等人幫你揀啦

用咩裝？
高速+高命中？

當你裝備去到神級時其實擺咩都差唔多

咁數字巴你玩依個啦
咁我個ac睇下到時有無新人想要

歐氣有冇得分享

你果個我主要怕唔熟隻game 畢竟岩岩玩

我唔歐
大把人比我歐

見到啲體流口水
BTW我真係唔明點解用電腦模擬器玩都仲要用手機影MON

好啦 加油

證據顯示公會有99%嘅巴絲都畀你非

希望唔會後悔呢個決定[sosa

有位比我更歐得多

電腦冇login lihkg

應該唔會
你個帳都好勁

由藍B講呢句

我要用天青性女

為求唔比人針
乜都UP得出

大家幫幫手睇下點組

Btw 巴打你係棄game?

黎啦
又針我啦

唔係
我有正身姐

我+30天青都唔及+15花杖.......
應該係速既問題，諗唔到點改，我都想落泰溫

想接手了 仲以為你正身來

前面打小怪會影響出技次序
如果咁啱入龍硬食6下而同時聖女出技
咁就會死

比tg來

話時話，疾風亂舞係咪少左人捐水符文？點解我d 符文一日少過一日既

係，所以要手動

所以我用咗半日試勁多裝組合
組到一套0失敗必過

有無位收留

國際服你啱咩

玩親乜撚你都係global,我就Asia

依d真係要睇餸食飯
要睇自己手上堆角咩練度，有咩裝

報告團長 團戰守英上齊裝

唔好踢我 以後都記得打

梳

所以我e7入坑前就問清楚湯大師玩咩服先開

砌到入場水奶硬食3下奶自補2技一次
再連食3下聖女3技+花杖
再食3下聖女2技開盾+花杖
然後再食多3下，水奶3技
龍開盾期間水卡琳+水龍女一定有3次機會破防
計撚到盡，廢裝要咁玩

最重要係無論卡琳雙子幾多次都唔會影響個次序

交比你啦

希望我同數字巴唔會後悔啦
個AC真係勁過我個個超多

鷹盾 暗槍轉職

好似我咁未得 反正你地都有裝

雖然都會炒車

但幾乎7成時間條龍都係開盾前死

實後悔
個AC真心勁

我唔信你套裝廢得過我

依家拎左邊個ac玩？

抽光暗又唔搵我，講鬼咩

真係玩唔掂先比翻我啦

我都係諗諗下驚抽唔到佢啲野 最後厚住面皮拎來玩

傳承咗畀數字巴

數字巴

我冇
堅冇
啲裝永遠有一條生命/抗性
永遠都係過20%

追po見到了

團長唔上連登
好似係

其實你本身個帳都勁，又偶像又泰溫又聖女
建議兩個帳KEEP住玩睇下邊個歐邊個非

你30連抽係非既真心講句

慢慢黎啦

BTW你點刷

啲吸血套我食晒屎都照用

兩面都玩
新ac可以睇劇情

我都想要團長 光火是但一隻都好

（最好係光）

敵不過現實既數字巴

咁樣

水桶仲要40lv 2夾4速

2件夾裝+0

光既正面照好睇d
但係這些機會

即係話你隻龍女好撚秋得

你隻龍女咁勁，
.gun

好 摸索緊佢邊張地圖打啲咩

我寶馬易跟d

其實寶馬單坦到後面3隻輸出就得

有3抽係手，等大師幫我開運
之前炒左30幾抽喇

無寶馬，行路跟你唔到......

冇寶馬

我揀寶馬因為s3可以推多20000-30000傷

其他坦都得 或者水奶再極限d就得

2萬2血 千2防 可以坦到10-11下

好啦，講白d就係.....除左龍女超勁裝之外，隻坦都係超勁裝
完

60%血飾依家公廁曬

如果我d裝有你咁勁....我會試下光狗坦

那有光狗

唔好忘記我係光暗抽比你更非既男人

俾你攪到我想依家抽神秘，博中寶馬
不過又要留星期四....

dum春
唯有催眠自己其實我個AC都好好

我個ac都唔算勁啦
就算賣岀去都係一百幾十 不如比下巴打

依加係咪升啲狼就得

主要係你兩隻光暗四星好吸引姐
不過我都有老婆血卡

寶馬星期四完啵

我覺得唔好喇

所以都係留彈藥博光團長

血卡簡直係醜化我卡琳

鍾意血卡肯定現實係鍾意比人用高踭鞋踩果d m男

我淨番兩個細神秘包

同埋好辛苦刷左4抽

下期仲有龍妹

我手上有3大神秘包，計埋有45抽，預左3個細神秘包未課，做後備

三星木盾轉職

係，兩隻新光暗+木龍女都好想要

邊兩隻

卡琳就好似D岩岩識既女仔咁
假惺惺 (我無)

血卡就真性情啦
其實大部分女人真實中都係咁痴線

我feel到汀果會回雞碎禁少

還原靚靚拳 同埋又係攻buff

不過抽到佢都可以玩木正太pvp

你唔係唔止兩隻啊?
暗熊暗奶

我整裝就黎整到爆炸，打左4日龍11係咁刷，都硬係整唔到一對靚鞋出黎，一係就所有都岩屬但係本身基礎值低，又搏唔到HIGH ROLL

咁知邊兩隻了

終於開始玩依個遊戲了

放心啦，轉完職你就會覺得值得

共勉之

我一刷到攰就開你隻龍女出黎望下，跟住心入面就會同自己講:「刷啦望」，又埋頭刷龍

諗法完全一樣

咁樣都可以合下喎 係唔係你要求太高

其實係真係要泰溫最好

我隻木正太可以4500攻 但係要埋爆擊buff

泰溫拉條 加攻 加爆擊 3樣有齊

國服lihkguild 有位, 有冇人join

見到有呢D 既其實我都有試下合到去+6睇下咩料，點知全部都係跳唔岩屬先無計

想問下巴打有冇D 副屬既基礎值點先算高同低既表，同埋點先算係HIGH ROLL LOW ROLL既表? 跪求

我 OK?

ID:mmtxxxxx

代表:聖女

唔小心食左隻5星轉左職既鷹盾, 跟著發現冇得再做轉職任....

無水龍女個刻就知我無得選擇

27 rank ok?

話說 呢隻game係咪都係刷龍係精粹

無錯 龍11

85裝 8% 4速 每跳最高好似一樣 8% 同 4

十一史詩

好彩唔係食左隻聖女

好，唔該，繼續努力追趕你

普通池120抽有無保底5星?定要舷佢3個月1次限定先有120抽保底

影子抽阿叔抽左二百幾下

想問下 係咪跟返你啲隊伍組合已經係最佳姐合

你要追既係何事巴

聽講你升另一隻鷹盾上50lv可以轉返職 但係天賦樹就唔知了

感謝 我試試先

多人左好多
推得咁撚快既

又刷咗4日龍, 繼續0進度

又係等patch note既日子

已申請 thx

"never spend gem for pulling" 好串, 想挑戰藍b?

等埋patch note先再刷龍, 今日帶下狗糧算

大佬 想挑戰下忍手唔抽直到下隻限定姐

忍得好撚辛苦

阿怕pool都已經忍得咁辛苦

忍得辛苦係因為 個ac除左300抽 同每日免費之外

無抽過

有時好驚自己心痕禁入去召喚到

小心忍到內傷

加油
但係當你見到公會啲歐洲佬係咁中野就會忍唔住

刷龍就要帶花杖，刷女妖帶靈藥，好麻煩

所以有另一個AC解忍

屌 如果D人連阿伯POOL都出其他好5星

無計

阿伯算係無咩興趣

你講到咁

少D睇會頻啦唯有

唔係唔抽姐

聽日準備好哂神秘抽 好緊張

你個fd玩咗邊個

佢訓左 聽日問下佢先

好啦
比我會要1
不過都係個句 長玩就收個ac
唔知幾時比人ban

收到風有D科技號過到骨 冇BAM

咁試下玩下

28000血魔王..木弓起手打18000

睇唔到

5000分場 28000血點殺

一直好想要佢
天花板好高而且萬能

朝早起身無野做 課左個788
中左兩張五星卡 木奶 明星雞
個陣課3個788都唔中明星雞

不要再說了 課完就唔會中
唔課就係咁中
上星期連續三日免費抽 中左兩張五星神器 一隻原五

呢隊可以好穩咁龍11

但轉啲裝比呢隊會唔會再快啲

終於又到星期三

坦到一定快啲

火明星唔係都會加血咩 隻寶馬可以坦到12-15下

如果卡琳啲裝唔係話好好
我會覺得用水桶白曰夢仲快

亞服公會 零課清泉 最後通牒

非洲肥豬王
卡傲
嘍囉王
ufujjbshpt
dakchris
噬血狂徒

過埋今日未見到留id 就會踢

仲整緊 而家得兩件裝 不過我3S 水卡唔想嘥左個陣

如果寶馬咁坦 試下換走明星
加多隻打手 3打手

無野做 課左個788係咩玩法
Crazy

肥豬王係咪玩星矢棄左呢隻

我見個ac有login
唔知去左邊個手

買唔買好
利申只夠打龍9

唔買 遲啲多到賣

想課好耐 但平時掛住打龍
今日一起身 心血來潮就課下

屌你更新未？

佢唔係賣左ac好耐喇咩

我覺得ok 龍11我頭都刷唔到靚副屬
仲要速裝
同埋你有石又有錢
不過都睇你 可能你歐起上黎有一堆遲d

果陣無啦啦話唔玩

唔買啦

速套冇速我有保留

佢n個ac 個個都有好野

想問下席可有冇用 免費抽抽到

當我冇問 睇角色表

除左血少無咩缺點

佢星矢都有百幾個帳
又係靚野

最後買左，搏到頭四下都冇跳尾屬，當賺左

寶馬岩用黎打龍?

賺曬啦 我果堆頭全部垃圾黎
最靚就係送果2頂

好用呀
最欣賞係s3打條龍2萬幾血

佢好似好鍾意收好多AC黎體驗下

又到左萬眾期待既星期三了，今日又可以瘋狂刷龍11，跟住瘋狂合廢裝

我個frd都係咁e7勁多號要咩有咩
我自己反而鐘意玩死一個
叫我玩第二個寧願棄驚

每人玩法唔同既 開心就得
不過多AC通常玩唔長

你個AC依家咩進度?

係呀最緊要開心
佢又真係棄鬼左
而家得番自己玩

你個fd好多時間打機？

禽日開始玩首抽係木奶，岩岩課左月卡就夠可10抽但係一隻4/5星都冇。。。
以家個陣係咁

3星就有呢D

之後應該升邊隻同要做D咩？

主線打到1-10未？

就係1-10抽左木奶

有耐性既話最好重刷

我都覺得如果係非課金戰士呢個唔係一個好既首抽

不如你睇下呢度重有無巴打有ac多收左佢la，得隻木奶真係唔多掂

收到wind 6000 巴打3000都照殺
個價真係虛啦 唔夠實

咁虛既

你唔扺得?

3000可能都係虛既

過一日又變左做1500

講咩呀你

其實暗拳好勁？

暗喵最勁

你3S woo，人地岩岩先開始又無打手不過其實升曬做5星夠過10-10既

勁啦 你依家進度係咪爆哂機

光團長最勁

聽日抽返黎做倉管

好想知光槍轉職會唔會變返做戰神

必抽

準備左6抽神秘all in

差地獄果啲 依加刷緊啲材料 暫時未知做咩好

刷裝推深淵

咁我應該無乜可能追趕到你

我見啲討代 第6 7 層啲裝一樣既

深淵78層個boss係咁補血, 隻水刺比佢剋屬, 成日miss 禁唔到補, 有咩辦法

有無位收留小弟

攞迷宮裝先
好用過討伐6 7

78我好似用毒弓過

我記得要留隻小怪 如果唔係佢行得勁快
同埋佢大技會清埋禁療（好似係）

隻毒弓得4星, 姐係有排攪

我有個好虛既暗拳+光阿敏acc賣
有興趣tg 我

我屌哂你地呀
個個都有得抽

推高d 血同覺醒左招s3就得嫁啦，唔洗靚裝

1-80深淵我得73同78逼住要用毒弓過

企鵝有咩用?

冇玩一排而家玩返，冇抽到明星同水龍女會唔會好蝕底，好似好勁

冇耐性刷啦,咁唯有慢慢玩啦

但你空裝喎清

冇抽明星先蝕

咁虛就50蚊收

無龍女可以暗槍，無明星可以用聖女

6000？

有時係咁，靈感到，一抽都中

明星勁過聖女？

新手上路 而咖得呢三隻出得下場咁
抽唔抽好 定等下次活動角
冇奶...

水刺 木雙劍 同查爾斯

allin 3抽係咪無用

再唔係就趁早上網買個1-4首抽簽到號黎開，依家簽到號好平
無耐性再刷，咁只好希望你有耐性玩，撐到落去

聽日更新你咁快就all in?

光暗唔會有pick up,都抽唔到5星

唔會咁去比較囉
兩者功能唔同

喵依度得5個人有

叫價5000 實賣50

想棄了

Blocked

可以點玩？

想問下唔夠2星怪食搞到要去神秘商店買正唔正常...

打普通4-9迷宮順便刷小太陽啦

貼吧睇到,歐洲人真係可以為所欲為,
咁都可以全跳生命

有埋佢=兩隻寶馬 pvp sm人

4個月前正常
依家個drop rate升左 唔好買
你想要2星肥既
去normal 3-1 2體 打3堆怪
會出好多肥 又可以升埋好感

唔該

咁如果我去買1-10號黎刷,點先為一個好首抽?

喵

多唔多友情點
可以友情抽啲2星怪返嚟

如果要小太陽
可以好似上面咁刷normal 4-9都得

明白

得一萬友情

咁罕有？

冇練

回頭發現 你會覺得光暗都唔係好重要
慢慢玩啦

有無巴打試過上淘寶買光暗首抽號
聖女首抽號無曬了

想用但夾唔到隊野

自己刷最完美
5星木刺+4星水奶開局
去買就買簽到帳 聖女/明星 +水奶 +打手
你可以揀完再貼圖上黎問

我都冇練

光暗首抽號小心有伏
聖女首抽冇曬??
琴日數字巴先買完咋喎
BTW 冇聖女咪買明星+水奶 一樣

係我個倉到喵緊

6000 3000 1000

+1 有排都未到練佢

想要周sir擺倉

利申：非gay

佢個啲係好似加多幾隻5星
貴好多

我有個明星+木刺號
但想要性女

有無圖

想問係咪收到風討伐會改drop rate?依家打龍11打到灰

大家覺得點

迫害

天命之子應該有？

我會睇埋今晚個更新公告先
又唔係有新5星奶你抽, 你用住3星果D先啦,

等下星期四轉POOL先抽
奶求其用住先
最緊要拎迷宮裝+曬15 4攻2暴比水刺

666巴打隻暗貓好可愛。。。

得一開始送嗰隻3星水奶
冇抽中過奶

9up

盡緊力
呢個方向係咪冇錯

光頭佬有幾多人有呢

你地解暗槍用左幾耐

直至永遠 啊門!

用左2-3星期好似都要
我非得制唔出緊急任

左邊件甲係咩事
你咁樣冇左套裝效果~
同埋右邊 都有迷宮裝拎 盡早拎記得

解完就會瘋狂出
好似係

冇咩點, 一開始英梗係唔多
呢隊野都叫完完整整,有輸出有buff 有debuff
差隻奶已經齊到玩啦...

我冇 亦都唔想有

聽日all in光暗

2日到, 其實刷催化刷刷下就好快有
但一定要即刻清

想問下要點先升到角色等級 ？ 要瘋狂打怪升 定會有肥料可以食

就係講緊呢件閪野明明啲屬好靚，但基礎值低再加low roll，＋10都淨係得咁

打怪/食企鵝

都唔知練邊隻好

踢左會有

無消息講過，但集咁多人所經歷，佢似係偷偷改低左

今日更新消息

我有聖女帳賣

有得改名？

岩岩一抽光暗 暗盾

個ac 總共4抽光暗 暗槍 暗斧 暗盾 暗男槍

有用既3隻3星黎齊了。下抽唔該聽話比隻原5黎

我有喎，可以用咩裝/咩隊？

利申岩岩玩無耐,入唔入得

仲有光王子 5抽先岩

清結衣fans?

無啦
有隻聖女龍女光亞敏木25(亞服)
有隻聖女寶馬木25火法水奶(國服)

求幫拖過85

試過
水奶聖女臭雞水大波
水奶聖女臭雞鷹盾
水奶聖女水大波龍女

全部搞唔掂
之前都係先殺黃水晶直打boss
有歌姬會唔會易打d? 下一隻升佢

賣
亞服包左月

國服有水奶

我就係差件甲先齊
我努力打緊

想問下你地會唔會擴充啲位 定賣左啲野算

擴滿

綠裝都塞住先 效果加成好重要

上網睇人話肥料一帶三 肥料係咪啲狗 定係其他低星既卒仔都得

當你無限體就會發現唔夠狗

狗好似係要自己養？有冇邊個圖會跌

真正無限體係d紅葉多到合企鵝黎升肥

木雙劍 4速2命中係咪啱裝

國服lihkguild 又有位, 有冇人想join

冇所謂 有肝就得

即係點

亞服how much?
Btw個名正正常常就得

tg me

Cls
真 無限體專家

唔會跌
紅葉合/每日聖城養3隻/活動送

有帳可以改名？

我冇呢隻 不過個鬼佬網話係

諗大左啦中下4寶先啦

我隻飛劍係用鷹盾套裝 225速 好撚坦

去YOUTUBE搵下有冇片睇 / 巴哈有冇攻略
利申 82都未過

冇光頭 = 冇玩過E7

Dnlm 邊4寶 光頭？

我真係冇 中左幾次你找我嗎

好快有架啦
果陣越巴都牙刷刷咁話冇
最尾都係中左

唔想聽日初次見面

可以 淘寶有賣

好想要光暗原5星求奇一隻都好阿

比隻光實茲你

都好阿 咁先做到真正既連登仔

標準答案 電鑽頭

刷緊裝俾佢, 可唔可以share你嗰隻黎參考下

肝左五日 但轉完就無用過

我冇...

打手出現了
有電鑽唔洗咁頭痕啦
睇黎要轉裝比暗槍試試

其實冇咩特別
都係志在搶先手
升到250速就更好

電鑽同火傷各帶一張血玉髓
有冇人試過補力如何

真

ID:小呂布,就黎35LV,等你有位我就申請

好唔虛

個人比較建議買1-4既簽到號
自己揀要咩角
例如：雙限/性女+打手/性女+你有愛既....
再唔係就睇左人地有咩再貼上黎問意見
比較推性女原因係：限，唔知幾時再出，而且比較實用（雖然pve部份好多情況可以明星雞代替）
不過概然買得既就揀好d既黎買
收到瘋，依家仲有小量雙限1-4號，仲要唔算貴，計番如果要自己抽既話，同樣錢都好難抽到

但打人rj？

我！
Id 天水圍棋靈王

有貨個間雙限最平都五舊

我都覺開局雙限最好

冇怨念

而家日日比我個同事煩我成日怨冇聖女

原來打錯字

我仲未有光頭

點跟呀

歐洲人唔計

PVP場拎黎屠狗

我都未有

.gun

好撚正

雨量驚人

我諗住升光頭pvp玩後手

光阿妹搶一無敵

之後光頭解buff 臭雞破防 木正太清場

龍妹粒釘真係畫蛇添足

影響左幅圖

差優芬妮齊兩姊妹

UFU
已喺wtsapp gp喇啵

我無水龍女嘛

暗槍=最強倉管

Btw佢carry左我一關深淵 拉茲果關

下 唔係掛
真係咁無用？

本身諗住深淵 龍 迷宮都用暗槍做主力打手

我無用佢係因為有其他角

暗槍係t0輸出 放心

我到宜家都用佢打raid

Hell raid都用緊

無問題 如果我將我龍女身裝比暗槍都有同樣功效

齊了

+1 反而水龍雪緊

畀啲力量我ok?

invited

點解明明過左呢關斬唔比我去下關

144/250

第4關打夠250先開通

話時話e7大家都好肯教新手
去到其他po成日冇人理

自己都冇乜力量
搵藍b

點解你地可以無限體

無限真人體
無限真銀

藍b召喚

我都係
不過如果有錢升咗深淵裝就用得

DLLM

閱

一DD 有D都會答 有D好快比人洗走
有D就直頭唔理你
所以呢到我一見到都盡答
人人為我 我為人人

呢到得筱筱巴先無限體
佢自己講因為
佢應該都係最多肥料同六星既男人

我會即刻食左佢

屌我真係有好多命中裝, 有冇邊隻英啱用命中set?

原來我個comment第二位

其實冇咩所謂
唔好諗到2件頭果d 主數值好緊要...
12% crit/ 20% 命中你是但跌2個副屬都有
一般要上效果既英都會用到
睇你有咩

仆街了 鬧鐘Hand左訓到依家

當你抽過限之後就會發現5舊有雙限，其實好抵
仲要應該有跟埋其他5星掛？

同意

大家都咁虛 當然要互相幫助

有啲post啲人係直頭唔會理新手

D POST係新手老手都唔理
自己小圈子個班傾計

又啱, 但係見到個icon真係好灰

好多台post都係咁 黎黎去去都係果班人係度打飛機 發表下劇情討論比人無視

有個新人上個星期入咗公會唔夠一日就自己走咗, 依家又申請番入會

不過我到依加都未分到 金光銀光紫光幻影既分別 有冇話邊款用來食 邊款用來升

而家雙限號要幾錢

問左幾間雙限都係過400人仔
我諗左成個lunch都係平平地買左個Luna+水奶玩就算

睇巴哈新手百問
第152有講
其他都好多野解答到你應該

計實用性 雙限2揀1
要聖女>水龍女 不過你有愛就另計
BTW 我建議要水龍+明星好D

無聖女無LUNA 我是零

same

D石拎黎玩無限體

除非對水龍有愛
如果唔係聖女+水奶條路好行好多

你應該叫黑到冇朋友就真

當初好多人因為LUNA而入坑
情義結姐 其實好多打手代替到
聖女 宜家又有明星
結論 你唔是0 你是1

的確係對水龍女有愛,想問下我以家1-10果到抽隻乜野好D?

本身係叫黑到無朋友
改左名都冇用

唔記得左提
新手們記得除左日任之外仲要睇右上角個banner入面
今期活動獎勵拎左未

唔係D咩難解既野黎 多數係解完三姊妹日任就拎到
重點係累積獎勵九成九會送抽同人蔘

我個時兩邊抽
結果龍女又冇明星又冇

銀=用黎升4星去5星 (4星英or4星金/紫狗)
金=用黎升5星去6星
紫=用黎升5星去6星
唔知你睇唔睇得明

應該抽龍女好d始終非洲人要靠保底

你已經買左水龍女+水奶?
如果係既話 最好抽隻5星木刺
或者如果抽中第一頁果LIST既野 再貼圖上黎問下

個時未挖到120抽
依家都未
得9500石

魔法卡啦

淨係課38蚊月卡玩玩

啱啱退咗公會唔俾我入住

咁貴

我黎緊呢兩日會清一清人, 到時再留個位俾你.

O但好似三隻都上到5星 係佢地要既經唔同？

個命中套裝真係好篤眼篤鼻

Ok啦 反正佢都要命中

仆街手多升咗隻火奶裝，因為裝波濤，而家quto會炒，點搞

Auto

銀狗自帶3%經up
金狗就係10%up
仲有銀狗上3星會升做31lv而唔係30
金狗都係 直接上41 變相升少1lv
（但銀狗上4星係40lv）
所以你銀狗21-30同金狗31-40會快D

銀係方便你練上30然後升4星, 同埋係最易入手.
金就方便你練上40然後升5星
紫就唔洗練, 直接食其他4星上5星, 同時係最難入手.

其實命中套都有用，當你用鷹盾3技發現人地啲buff又清唔到，挑釁破防又比人抵抗時，你就明命中有乜用。
另外，退條都要命中，所以火弓加命中其實都算有用。

命中有cap, 唔係好記得大概係55%~60%左右

咁多光暗原5既你

1隻都叫多

多

又唔係暗拳

我同佢同會,印象中佢仲有隻光奶

以齊

又好似係 前排見佢端兒icon

想要聽日隻光法多過暗拳

你地隻火弓會唔會主力用黎搶1速？我果隻用左排放返係倉。
當初抽佢返黎諗住搶1速將人地隻拉條打到變最尾，佢速度好高搶1速無乜問題，但係退條既命中率同對手免疫太多，效果唔係咁好。

公會班仆街迫害非洲人, 個個都有光暗原5

唔好再爆

你命中唔夠?

大家都睇少咗理事長巴
有3隻光暗5星架

梗係要搶1速
就算10萬戰搶唔到1速都係虛

國際服唯一抗衡到藍b之人

有位4隻
理事長巴 3隻
我 2隻
大家唔好針我啦

光暗5星除左大波同暗拳都係虛！
兩隻都冇

聽日就超越佢 準備好all in光團長 其實係想抽水奶

電鑽頭夠勁既真係可以先手秒...

2隻都廢

人黎 比一打水奶佢

我要團長就得

光法

成班歐洲人

ALL IN 神秘抽禮物唔中真係等棄GAME

屌呀拖埋我落水

好詳細 thx bro

大概咩練度可以參與公會戰

同埋電鑽可以退暗拳, 反正比佢反都唔會痛
我就~3000 攻, 50命中, 唔係退坦同奶都唔會比人抵到
有時退唔到人地隻拉條就冇計

廢野等我接手啦

大家準備好聽日針我未
我1抽神秘中新光法

無一個歐洲人係無辜的
仲要3條都係女

得10野神秘抽, 我怕抽到課埋嗰3個神秘pack

睇你入左咩公會同打咩公會
通常好多人都6隻6星

針你唔落

多謝各位大佬令我有game玩

唔夠練度就谷3隻拎draw

三隻6星應該有排

BTW 我發覺守隊放6隻打手好D
搏打死人地1-2隻 好過搏守贏好似

完全無拎過 咁就少咗顆人蔘
隻game唔俾佢storage權限就唔俾你撳入去啲公告到

放寶馬基本上必帶走人地一隻

咁搞笑 冇ACCESS RIGHT就唔比

情人節解到最後一格BINGO個時完左...

大家用左幾耐先上1隊4隻上晒6星

刷左兩粒鍾活動中級

都未有第2隻

無體了

同埋想問下 除左活動中級有邊到好帶肥

世界4-9 順手刷Blazing Souls

要唔要？

skip

No

仲有一樣 友情抽抽到既1-2星神器唔好立即買
全部合到+3用黎解成就拎銀光石
咁就可以解決到冇原3星賣唔夠銀光石買人蔘

聽日係咪會有新活動

又有得睇緊張既300抽
今次水龍女加水奶係幾多錢？

呢個好似ok?

40人仔

原來miss咗兩轉活動獎勵

火法團長睇你有冇愛

唔知仲有冇新手想認真玩
我自己有個簽到用既有雙限有水奶
睇下有冇人接手

每日keep住有人300抽

一開服果時有兩個活動狂送體 我就係唔知有睇全其他人玩到飛咁快完全唔知點解
之後直接重刷算

張圖都幾正，咁我去馬啦

佢已經有水龍女+水奶
不過仲係第8次 真係幾難揀
經歷過琴日數字巴既非洲直播....

完全唔知有頁咁既野

認真玩，想接手

團長應該係3隻火法中最廢果隻
但其實都可以用既
係300抽來講算係隻中上既5星

我開服嗰時都係用佢帶肥，感覺幾好。

每次更新完都會有 唔緊要啦 今日完
聽日新果個活動記得就好
當初我連信箱有個TAB係營運都唔知
我冇拎好多野

火法其實唔差 新手要打石頭人幫到好多

團長gum勁都skip

有patch note未

七點啦起碼

上幾次都7 8點先見

仲有22抽 skip la

建議skip

會唔會又SKIP到30之後RIP...

唔會既 可能好似你個名咁

這是什麼巫術

11黎?

唔會廢過公仔佬掛

團長幾好啊 又帶到肥 又有得J

10 之前未過

人妻屬性

有冇公會肯收留新手
小弟lv47 id: 6fqb3b2agasp 代表係木扇
個賬淘返嚟 個id係怪啲
如果真係有會收留 我一日後會apply (未過24小時

未忘人...

話說300抽個巴打呢

團長開左啦 有愛大過一切

間唔中都有公會上黎收人
到時你望下

你入唔入疾風亂舞
如果有位應該可以加你

Lihkg亞服兄弟 今日又係55波

大家記得打 用力打

為左聽日光團長

龍女同團長裝備Set效果點配好？

今晚8抽中光團

開始踏入左非洲之旅
80抽一張五星都冇見過

出左公告,除左光暗無新POOL...

正路呀 去睇先

留石廿年

Any link bro

咩料光槍都整撚埋容...

屌正 new hunt

光槍型到

唔係神秘抽又恰非洲人

巧呀

會係，遊戲裏面神秘抽有預告

好似冇咩料到

間學校個個都整容
3星整容妹
明星雞又變身整容
光槍又整埋
幾撚時到yuna 整

光槍咁改 做唔返神級輔助
變左暗屬剋星

咪又係垃圾rate

可惜暫時無位sorry

用黎打新hunt 11

都係廢
技同技能樹都唔勁

點解我都揾唔到新公告

Holy trinity 果陣勁好多

Agger

唔緊要

果陣入面左下角按入去都會搵到

果時抽到 未練好就改左

其實個個J光法
我覺得隻光汀果都唔差
可能會好勁

你地升啲肥 多數打邊關

不過都要轉職，技能樹就得閒先打下

Thx bro

宜家多數打活動 盡量換野先

打你想要既催化既關就ok

扯旗佬

呀伯個活動打曬了

屌

有活動打活動
冇就打最遠而有想要既催化劑既關

活動中級可以用好友一帶四 唔晒經驗

吸下飛飛、藍b同JJ 既歐氣 聽日俾人扑先

趕客

睇到換野果度了 當我冇講過

年青人放下你的肝

唔會啦 我唔係好肝果啲

最強槍術
笑出嚟

其實依隻game 9成都係auto run

符文上級同最低級果舊唔駛換
仲有錢同企鵝都唔駛換
首選換曬傳說催化劑先

理想與現實

知唔知醜

但有1-2成要手動先贏到 難果D關
最鍾意就係佢咁

正

蟲11如果又好似龍11咁限光屬就好笑

大免疫時代

9成9

木飛劍世界第一

光爪出場嘅時侯到喇

唔好求咁多了 聽日求其有隻光暗原5 or有光暗原4就夠

光法未出就畀人打壓

宜家龍11都冇限水屬呀

屌 見到人地隻龍女好大波

夠練度is ok 見過人用木奶auto

意思係純光隊易好d

利申已有一隊

易打d

間接限囉

點解我啲英著得咁保守

未必易打D 因為光暗對打只有增傷無減傷，可能都要用返三色坦

老友唔好用水王子扮女先得架

支線唔刷了要搵其他野打

亞服有冇公會收新手?

聽日神秘得過20抽,虛左啲

無得輸

哇屌,隻光法係100%暈?

係all in

係
今晚之後暗拳都虛埋 賣唔到6000了

痴線T0角沒有之一

一下光暗抽都冇

佢暈對面最高速攻,仲要開始有得刷免疫,係咪即係廢撚左?

12金石同4下神秘

same聽日個更新完全唔關我事
繼續養生

光團長係暈全場
最強槍先係85%暈當前最快

好似唔係暈全場
打就全體,暈就使速攻值最高的1名敵人有75%的機率在1回合內暈眩

無野,我睇錯你地講緊光里科黎司

啲英死左唔恢復會點

破壞遊戲平衡

下場會1血出戰
刷關冇乜所謂，唔使用錢回

有無咩關易刷到依舊野？

一砌都是命, 好似係

你覺得難刷純粹因為你未慣個掉落率姐清

聽日冇新關卡除左新hunt？
唔知我有冇睇漏

即刻出個新討伐比你刷免疫套 佛心營運

以後pvp 應該一街免疫套

光頭出頭天

用天青普攻補血流

官方咁佛心光頭都俾人抽好抽滿

想問下依家Auto會唔會自動開箱？

有冇人見到光槍招技之後諗起佢

依家無，但將來會有

當你刷燃燒靈魂，呢舊野會多到賣

等睇後手光法 等到第一回合尾你地冇晒免疫先一嘢神羅天征

由隻game一出等到依家都未有

佢話加入寵物系統去開

而家相同英食sss 陣英可以直接sss,咪可以瘋狂刷成就？

Using a SSS Hero to Memory Imprint another Hero, thus bringing that Hero to SSS, does not count towards the Memory Chain Reputation “Reliable Support.”

其實免疫套好定抗性套好

亞服公會 零課清泉 最後通牒

非洲肥豬王
dakchris
噬血狂徒

過埋今日未見到留id 就會踢

免疫=PVP
抗性=PVE

開始搞全部上6覺 整理左一下傳說催化, 可以順手刷埋一般岩用既

包埋今次UPDATE了

光槍除左整左容之外都係廢

光槍個圖真係很有事

原本型少少 件紅色衫娘到飛起

要放封面

冇睇到

神羅天征 好貼切

收工

世界難？

@T吧

睇公告巴打

傳說淨係世界有咋

問完都知柒左 原諒我

咩樣

pvp光法感覺幾似光鐮
都係控場 暈1t / 2t出唔到技
2隻都唔會有 諗下點打算

好簡單 係佢暈你 控你之前秒左佢

咁如果佢隻小火法250 速拉條呢

暈撚左真係暗拳= 沙包

免疫套is must

2-s3 出神經真係恩賜來

仲未buff光刺

隻光法咁勁,叫抽到光刺既情何已堪

sss光刺

光刺真係廢爆

我聽日上2k fun放光刺號4000

最廢5星 沒有之一

我覺得佢改s3做全體都reasonable

未暈都已經係沙包
唔提光槍 親生仔 水龍女 水大波加攻buff已經秒到好多暗拳

不過光法都只係用黎恰唔轉免疫套既人

光法全體暈 跟住光刺aoe

之前冇光法都話
而家變全體真係

3種討伐都未打完又黎多關新討伐

有啲想買個光法帳

當全世界用免疫套就係埃及木法上神台之時

木屬光頭

張催化圖可以擺第一頁

人妻光法個動畫麻麻地

人妻好密實

我賣左帳好耐啦

有d 堆到萬4,5血加隻光敏真係打唔入

只要抽到光法，光刺就可以玩下。
留意，係要抽到

唔知邊位巴打接左你手 不過佢咁耐無出過聲

有冇強力巴打比我加好友用來一帶四

3星重複左係賣左佢定互食?

咩服？睇下幫唔幫到

食番自己達到sss陣解成就
送唔小書簽

個個講到一定抽到光法咁
我就一定唔中

歐b係到燈自己

實唔中+1

扮晒燈自己搏中

咪係
邊有咁多好彩

聽日就mon實個會頻

咪係
我一定唔會中
放心

聽日唔好比我見到你中5星

唔中就可以棄驚 唔洗煩

風就有得你地中 一個二個咁虛

你就一定中啦 大課長

我地對何事巴嘅銀包好有信心

唔洗咁激呀唔中好閒姐

中到光團長之後
仲要睇埋佢係100%出暈，不過仲要睇命中同抗性

中到先算啦唔係全3星都收貨

我d裝應該可以推到100命中

但首先要抽到

亞服

加我id:諾哥zz

咦咦 亞服夜晚兩點神秘抽就開波 但係四點先更新

華生

曬命大會提早開戰 拎定黑超先

唔好咁癲啦大佬
專登2點去抽野

最好抽係更新完開ser先抽

緊係未更新抽
博佢冇擺入pool跟住回水

國服都係2點？

又好似係

正有此意

幾點更新完

懶睇

4-6? 我都冇睇

9抽神秘會中幾多隻光法

10隻到啦應該

9抽
藍B應該會中3隻

應該起馬2隻
3星果隻

聽日神秘2抽 條撚準備

我唔貪心
SSS陣就夠

仲有想問下大家

有水奶仲洗唔洗練鷹盾

點解唔係lv85

要練

咁多錢同石既

好!!!!

諗住起身睇波一路玩，屌咩

鷹盾破防 挑釁(打性女一流)，而且識拉條補血，非常全能

等睇聽日光槍翻身

睇咗技未

未

想問咁樣仲升唔升好

另外我好友仲有d 位，有冇人有好友位剩可以加，id:hkk07

白色裝

bartender 個度買平靚正，血裝搭12%hp 好難搵

如果係前期就升 如果farm到hunt唔升

打唔贏最後一關迷宮 前面d迷宮裝又攞哂時
應該入邊個迷宮

試下follow d攻略打5王

石11女妖11都未砌到隊打要好似深淵咁用毒弓？

好似冇人打團咁而家

咁你點都要升 冇得揀
我水奶2件飾品都係白裝廢副屬
冇得用毒弓 要強勁既組合轆過

睇小咗人地隻暗槍1技秒咗我隻臭雞

對面幾勁，連嬴5場之後連輸好正常

係咪唔洗打樹，直接用高傷盡快ko 隻野先得？

我用臭雞親生仔打隻樹都打幾round,期間係咁比boss 暈，

回都回唔切好難搞

請愛惜電鑽

終於過到raid左上
好感動

唔夠速，太虛

暗槍使唔使放番一格血% 好似好易會死咁

靠副屬撐下血

有冇兩點既巴打抽爆

冇諗住抽爆
1抽中

0抽

亞服 連登聯盟有位 長玩肯打團戰就入得 禁申請留個名我加你

留個位得唔得 要等24hr
id:廢x

屌你老未 打左成晚普通催化 得10粒

好 你夠時間就申請入會

串過馬撚

All in 2抽

All in3抽

仲有5分鐘

大家記住唔好抽錯月光 月光未更新架

一抽就搞定既嘢何必all in呢

夠鐘

hello

屌
得張杜蘭月

..............

真係有人中咗

真係好痴線

想課個神秘包黎抽水奶

課，然後會中光法

我都完事了巴打

真係通街都係

cls架

仲有2000幾張 個人有D虛

好似好易抽咁,究竟係真定假

一齊虛

個人有啲虛
想棄驚了

出人仔個下我叫左出黎
屌

佢哋之前課爆神秘抽等今日用

好想課788

我都好虛
抽曬得兩張杜蘭月

無課神秘抽啊
得個四抽

但係課爆咗都係幾抽中

歐到

見到你2000幾都無
都係唔課

聽日d人訓醒就知要針邊個啦

我想要張水奶姐,788唔知夠唔夠

抽完個人有少少虛 隻號可以放6000up

除左神器，我全3星

你有光刺 可以放6萬

照咁睇何事巴每次更新神秘pool
就會有隻新光暗原5

何事巴真係歐.....6個神秘2出兩隻光暗5星，仲有2000幾剩
我3個包都係得個吉

我抽左1500神秘架

痴撚線上面原來係第柒屎詩打手黎

聽日射波 升新女

存左10抽得一隻4星仲要唔係光
心動想課788

4000神秘 出哂兩隻5星同杜蘭月

點跟

5星係光?

佢閃左3隻四星都唔中光補 想抽埋 不過算啦

仲有1抽光暗
等更新咗就會中

有無咁易抽

睇到你地係咁中，自己咩都無，原來真係會好撚sad

唔緊要 仲有月光

穩啦 仲有15日下個月啦 果到又一條好漢 不過好快通街免疫裝

係呀 搞到我想課番包788 但得14抽好難博

其實我想要木龍女

岩岩灰到爆，抽左下光暗睇下有無好轉
炒左
剩番2抽聽日抽

700 mystic bm + ml 3抽全3星 棄game保平安

勸世 我仲好想課神秘包 冷靜左少少

上定2K FUN等人報價先

做咩啲人未更新都去抽光暗架? POOL未更新架

3個神秘包2=兩張杜蘭月.....
自問唔係歐洲人就諗清楚先去唔去

國服lihkg出左新歐洲人.....9抽收工

第2隻

留下次抽嘛

開服等到而家 終於到我中暗蘿啦
好撚感動